[衛詩香港文化保育討論]召喚5P薆好撚（請盡用5P字，禾薆5P）

戴加巧 禾衣個post系只用5P火星文
衣+尒地做緊咩

莪蒾失在.＊ 這場﹍×°僾情遊戲

梨吾系甘牙

擒 禾醉僾 ＊HEA
中2懶

伱僾莪傌

我想打你地

做乜恰我

5p

我要躝返5p了

是

但想留喺連登

醉僾

好惡

一腳踢你地兩個落坑

我跳返上嚟咬鳩你

冇用的 e度係連登仔地頭
5p撚 我一拳一隻

你敢

典 要用5P字架

5P豉美

連登可摺受5P字

是 點巧惡

GCHI COME